東張西望- 人地露宿都關你事

好撚惡架
個垃圾台
小心人地出超必
送tv bloody比你